%\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=1cm,right=1cm]{geometry}


\begin{titlepage}
     \begin{center}
	\includegraphics[width=0.09\textwidth]{UNAM}\Large Universidad Nacional Autónoma de México
        	\includegraphics[width=0.09\textwidth]{FI}\\[1.75cm]
        \Large Facultad de Ingeniería\\[1.75cm]
       % \Large División de Ciencias Básicas\\[1cm]
         \Large Diseño Digital (6748)\\[1.75cm]
         %la clave antes era:4314
         \footnotesize Profesor: M.I José Miguel Martínez Alcázar\\[1.75cm]
        \footnotesize Semestre 2020-2\\[1.75cm]
        
       

        %\Large Práctica No. 7\\[1.75cm]
        
           

%\Large Aplicaciones con circuitos combinacionales
 \Large Sumadores y medios Sumadores
 
        
         %Texto a la derecha
          \begin{flushright}

\footnotesize Lozano Gómez Julia\\[0.5cm]
\footnotesize Monroy Rodríguez Diana Mitchell\\[0.5cm]
\footnotesize Servin Pradillo Evgueni Mijail\\[0.5cm]
\footnotesize Vivar Colina Pablo\\[0.5cm]
 \end{flushright}
    %Texto a la izquierda
          \begin{flushleft}
        \footnotesize Ciudad Universitaria Marzo de 2020.\\
          \end{flushleft}
         
          
        %\vfill
        %\today
   \end{center}
\end{titlepage}
